我建議獨派可先組織反黑隊

全民反黑
晚晚搞鳩黑社會啲場

學某巴打話齋
新潮流係警黑合作
警察唔方便搞政治果邊 黑就負責出手
由雨傘到宜家獨派俾人搞
就知道未來趨勢係警黑合作
注定無運行

既然警個邊 你地郁唔到
有無打算以牙還牙班黑社會
話俾佢地知
搞鳩獨派係有代價嘅

至於點樣搞鳩班黑社會要諗諗
譬如盡公民責任打電話舉報罪案
或者好似光復上水咁光復油尖旺？

利申鳩upper

驚 + 黑

你玩埋我果份

弱智
警察拉你唔拉生菜排骨 咁你點算?

警察打人都要行埋角落，黑社會就直接打你。你連7警都打唔贏諗住挑黑社會？

全民反黑真係有得諗
拎正牌搞鳩佢地
警察無得唔做嘢
如果袖手旁觀即係警黑合作
如果有人俾黑社會打
即係警察廢，未能維持社會秩序
保護唔到良好市民
到時黑警處於兩難局面

關愛巴睇到個post可以諗諗喎

打著全民反黑嘅旗號
光復油尖旺！
到時明剃黑警眼眉！
變相話俾全世界知
警察都睇唔住班黑社會
搞到要全民皆兵局面
一定上晒頭條
獲得廣大市民讚好

私刑方法(頭盔: 我係唔建議，而且唔信香港有人敢咁做):
搞個恐怖組織，去製造大量爆炸品，對黑社會啲場恐怖襲擊
前提係你本身雙失，本身已經生命冇希望
唔撚驚俾人拉，唔撚驚坐一世監，甚至本來就想自殺嘅更好

打鳩黑社會 諗起都興奮

child登獨派：
好 我地以死相搏.....

呢啲野應該犯民做！
犯民冇撚用！
香港獨立！香港獨立！

好
但唔好預我地連登仔

集中出一條team出嚟睇片都唔夠人喇，仲喺到諗team b team c

推

岩，呢條咁好既橋咁都唔做就知佢根本係五毛

on99
講出嚟即係唔會真做啦
咁講嚟把撚咩

依到平均身高幾多？

男警入職身高要求163 cm

依家民意咁反三合會，真心有得諗

去成人台搵之前係咁以死相搏，而家叫人貼SP同推CCTVB劇嗰位，仲有時事台開希伯來文post嗰位先

我以前提議過成立民間自衛隊夜間巡邏，一方面可以落鳩差佬面等人知佢地廢，一方面以防止蝻亞罪行為名乘機打埋MK，圍村仔，古惑仔。

不過香港人，算鳩掃把，校鬧鐘聽朝返工啦。

都要有槍有武器先得

下下講刀講槍就無謂啦
如果要有武器作前設的話
第一同班黑社會無分別
第二俾黑警入一條非法藏有攻擊性武器

所以要對抗黑社會
要智取要人多
仿效光復上水
阻住黑社會開工做生意
已經嬴咗一半